唔理你藍絲 黃絲 建制派 泛民派 定本土派

而家支那要獻祭香港打貿易戰
佢地一定要拎香港呢個血包回血
佢唔會理任何後果 就算掏空香港都好
都在所不惜

醒下啦
而家唔係泛民vs中共
係全香港人vs中共
逃犯條例一過 香港瞬間會被支那掏空
到時你建制又好 泛民又好 本土都好
所有香港人真係可能連基本生存都成問題

雜種要係香港farm佐套吸血裝先敢挑trump trump機

咁都唔識

呢單野唔係焦土咁簡單
唔可以比支那狗回血
所以贊成送中既所謂焦土派唔係5毛就弱智
焦土還焦土 都無理由比共狗回血

真正既焦土係要燒撚哂全部糧倉 一粒米都唔好留俾敵人
支持送中根本都唔係焦土

叫藍絲醒下?佢同你講好人好姐論